[燒錢台] 女人一生人總要有既一個手袋 (2)

見討論得好熱烈，爆左Post但無人開新Post, 所以代為開新Post

女人一生的愛好
千千萬萬既女人為手袋流落風塵
真愛無本事鮑鮑換包包 唯有靠自己
有時cap下圖當擁有
我有一天會帶你回家喔 寶貝s

Hermès Birkin

這些機會 save相當擁有 無jjoann女神咁有錢

Chanel Boy

用呢個袋已經比人偷左四次銀包 又愛又恨 好嬲好撚嬲

Fendi Peekaboo

細版都好貴 見到出左特別款 三萬幾 眼都突

Loewe Puzzle

有細版 應該買正常size定細版

Balenciaga City

有啲人話好柒

Givenchy Antigona

其實唔明有咩咁靚 但係Miranda Kerr fan

Celine
Luggage bag

Belt bag
[img]
再見啦celine 見到舖頭仲有得賣
Celine 會唔會破産

Lm

同意標題 但係果啲”女人為手袋流落風塵””鮑鮑換包包”就唔好再講喇 得罪講句 好似講到我地女人自己買唔到咁 要靠男人送 物化咗女人 又俾位俾連登仔負皮兼臭雞圖 我相信好多擁有呢d designer/ high end bag絲打都係負擔得起

最重要係 句嘢 特別係”鮑鮑換包包”核突到毛管棟

利伸非女權撚

想覆有十零廿歲妹妹問一萬樓下袋，
有諗過GG marmont，想推介Trio俾你
入門級又實用，casual又得formal又得
仲要幾平

見上個post有人講marni
有個淺色trunk 易染色 同埋前面個扣好易花
條帶啲啪鈕唔開一排 好難開得返 見有唔少人都話開爛咗要拎返去整
搞到而家孭死一個長度
但超大容量係真 縮骨遮 甚至保溫杯都放得落
正價買就唔好了 撞正promo around 10k都買到大size

我都係照抄 純粹開多個post比人討論
期望下個post有人改啦

Agree 下個post叫返手袋討論區就ok

佢好似有講過唔想要trio 同拉鏈

其實我之前都有諗過買trio XD
但係唔知點解我覺得唔值8千幾
btw celine轉左design之後 呢個袋係唔係唔會再出lol？

睇你點睇，歐洲買六千幾就買到
有啲人覺得六千幾買到個名牌手袋 好抵
好多人都係認牌子 唔會深究個袋係幾千定幾萬
如果買袋係為咗買個有牌子又實用的
咁trio絕對滿足到好多人的需要

D皮真係要好小心
我用左半年個角同帶邊開始甩皮

暫時目標

我都覺得trio 好實用算好輕身 裝到幾多野
不過太脹會冇咁靚

Chanel boy 都係我dream bag之一
有冇其他絲打分享下係咩真係好易俾人偷野

Goyard我有一個黑色。。但依家出面越來越多人用

新入手celine clasp

Clasp紅色好靚 舊logo?

Goyard喺街見到至少一半係假
其實好多人用緊抄款/假都唔知

邊度有10k marni 見到都17k以上
本身諗住下年去英國先買
求教學

諗住買個返學同遲D做野用
tote bag 除左goyard 剩係諗到LV neverfull

發現自己真係好多細袋 同大家分享下我嘅寶貝s
其實 gucci 外國退稅/免稅後係平好多 gg個扣好似月亮🌙所以買咗

另外強烈建議大家chloe係外國網買 eg. Mytheresa
Black Friday 同季度sale 都好扺 6/7k

Chanel vintage 係好有質感 但要格下價

Vestiaire Collective 會比較貴 但有鑒證服務
日本樂天 平同多款 而且賣家有政府規管
其實好多 ig shop 賣 vintage 都係偷樂天圖

點分真假
呢幾年香港多左人用goyard 出街都見到好多 但的確幾靚
就咁白t牛仔褲襯已經好靚

Chanel vintage 真係好靚
有冇人係樂天買過 運過黎幾耐？

好快㗎咋 一confirm 運費比錢就寄
最快試過 3日

我見過好多係冇goyard個brand name

好想買Chanel cf 20
想要黑牛金
係咪香港買到機會等於0？
唔想幫襯代購

trio 好快花
10k 樓下係外國買都買到balenciaga

我又唔覺
因為要係我唔察覺底下 開左個扣仲掀起個蓋
再拎走我d 野都幾難

基本上我每次入去問都無

見到街上好多黑羊銀
冇見過黑牛金或黑牛銀
羊驚花

羊真係唔好
之前買左個jumbo 黑銀
但係好快就有花
好心痛

我平時問佢地17/20都無

本身想買CF
但我臨時轉駄揀咗個有handle的款
我喺歐洲買的時候，咩款咩皮都有大量
香港真係咁難買 ？
但我都有試過一行入時代廣場間shop就試到chanel boy

Hermes garden party/ herbag

三日到，但比錢好煩

如果要classic 款 其實唔易 太多人要掛
歐洲相對機會大d 既

呢隻design款低階啲既coach/mk都有出過 平1/3有多
又覺得唔係好值
Btw我廿頭都搵緊啲~10k既袋 有冇其他介紹

我放棄咗cf的最大原因
就係因為佢真係太太太太多人用

Alexander wang

係
真係成街都係
但佢真係好靚

款我覺得chanel 同 celine 係最岩我心水

其他brand都有出過 係因為佢地抄款
其實十個名牌袋，八個都有幾百蚊的類似款
照你呢個講法，都冇咩係「好值」

Jumbo carry 唔到
絲打你應該夠高
我想要20
17 太細
我買左個羊皮散銀包都花花地
所以袋決定要買牛

所以我買cf唔買黑色，買酒紅色

jumbo 好重
之前成日揹到個肩位會有鍊壓左落去既痕
可能我塞好多野落去

雖然羊皮靚
但牛皮計襟用度難講真係高班好多

心態問題姐
正常人買名牌 唔係都想買啲signature啲冇咁公廁冇咁多蝗既款架咩
你咁講 出面好多牌子都抄返大牌子 呢樣都岩
不過我又唔係極端到講街邊幾百蚊貨

Cf20 香港得見過黑羊銀
但好想要牛
歐洲未有咁快再去
又成日加價
大陸人又搶
其實有熟ba會唔會易買到？

Thanks 睇下先

Problem is, even have money they don't have stock in Hermes... so9sad

咁想買signature都岩，但signature往往就係貴同多人用
可能我唔鍾意mk呢d brand,覺得佢地好多袋都係抄但又賣幾千蚊，所以我寧願買幾百蚊的袋用

我又答下你先～10k 袋又signature的，balenciaga 係好選擇, fendi 的by the way都好實用，或者chole d袋，會平啲，岩返你個budget

聖誕想送個袋比女朋友，佢話過想買mini袋，我筆直大約萬二内，絲打有咩好介紹

我都係咁話
同埋淘寶好多假貨

此風不可長

Loewe mini gate

有睇過，呢排好多人講

女仔多數鍾意嘅色

除非去到hermes呢啲level先難啲撞款
Mk/coach/ks呢堆美國牌子大學頭幾年成日都用 唔算太貴 又攞得下出街... 可能我冇咩要求

Btw thanks
chloe有啲都唔錯 不過略嫌太多金屬野 重重地

Celine cabas tote 我都廿頭用緊！

好似話只係裝到電話同紙巾

佢部plus差啲都塞唔入 要除左個case先入到
不過呢個size望落去係幾qq 同埋行一陣街應該都夠用既

覺得佢隻啡色/藍色都唔錯

銀包都裝唔落 個袋真係純裝飾用
咁唔實用的袋 好快會放埋一邊
如果鍾意個款 就係中size啦！

一萬樓下其實好多選擇
Balenciaga外國價
Chloe外國價
Philip Lim
Stella McCartney
下面有講Alexander wang
Burberry
Proenza
Gucci Soho/ GG

但係真係唔同級數
同埋妹妹好似想用幾年，咁一定要買長青款
起碼呢幾年孭出街睇唔出season
真係trio/ GG/ city會好D
Hedi 打算drop trio
咁可能買Balenciaga同Gucci

好似係
上面覆埋你
GG/Balenciaga都係好選擇
不過差不多價錢
Celine個牌子高balenciaga好多班
Gucci就還好，近幾年好強
見你會想買Chanel嘅打算咁你應該都重牌子？

都係趁有節日時上mytheresa果類網訂
唔係好執著顏色的話 9k都見過有

By the way 意大利買平好多
差d漏左，其實Loewe 都有入門袋Avenue
t pouch 同animal都一萬樓下
Missy就係by the way價

Elephant
不過都係偏細 同埋上網見有啲人話佢條帶幾長 矮既縮到最短都有長左啲

好似唔錯但真係好mini

新logo 無出clasp, 我買左墨綠色

我都係買黎翻學。。勝在好輕

Hammock 都出mini

好靚呀clasp 不過感覺呢個袋要dress up先襯到

今日襯shirt dress only

有冇絲打試完唔岩走人？
次次都覺得試左唔買好衰

通常都係試一試 唔會玩好耐 我又覺得無乜嘢
可能我個樣望落都唔似會買

你，值得擁有

Celine luggage 想買呀
但香港細size 都好似2萬？
趁black Friday 買左個Chloe , Chloe 網上買真心好抵

大陸野狗也不屌

Luggage 又係另一個我覺得大size好睇的袋
我想要側咩 但只有細size有 好可惜

絲 你係邊間買 想買比老婆
loewe有冇discount

知唔知大size 香港幾錢？
細size 兩萬幾 朋友話不如買Chanel 仲好

Chloe 係Matchesfashion 平好多呀
Loewe 係ssense 都有減呀
星期一買今日收到了

墨綠色都靚呀我買左銀包

Trio我朋友有，好快用到好殘又甩晒皮
羊皮好唔㩒

我以為我粗用先殘tim 我由得佢風吹雨打日曬雨淋
想長用真係要買牛皮

大家會點保養d靚袋？ 特別係羊皮 搽皮膏？有冇推介？

講粗用 ysl個college真係好捱得

官網睇25500 mini size micro 23500
咁chanel呢個價錢又買唔到大袋
係得比較平少少的top handle差唔多價錢
不過我覺得嗰個top handle 唔靚

墨綠色唔係好難買架咩

正, 最鐘意d 女人買嘢互燒
上面嗰d 袋目前只係擁有celine belt
chanel cf 上年年尾喺法國試上身
老公話似借左呀媽個袋...sor lor
不過真係齊款

chloe 呢排black friday 係抵買, 嘢嘢都30-40% off
多年來都鐘意balenciaga, 但d 料唔係好kum 用

但其實我住學校對面 手攞D notes過去都得
所以暫時其實無用大袋嘅機會

唔該晒 我想問銀包薄定厚好啲呢？ 皮方面 硬定軟好啲呢？ 女士們會鐘意邊種多啲？

唔知係咪我問題
成日都覺得chole好似稍稍低一線咁
同埋佢啲product上網睇相唔錯
但唔知點解去到shop見到實物就完全冇興趣

雖然羊皮真係好快殘但佢裝到好多嘢
佢係我嘅旅行袋

我發現balenciaga D料係越出越cheap
我2017買嘅city皮係厚D 對比我朋友今年買
佢嗰隻皮摸上去係薄到好似循環再做紙

參考下好 唔好太似
唔係攞到出去好似攞住個老翻celine咁
好難講 個個女人都唔同
硬既 冇咁易走樣 同埋滑身既正啊

一開始覺得佢似celine咁幾簡單
但suede面嗰D真係用一季就變到黑哂
最近見到佢新出bucket bag減到6千尾
係幾靚 但呢個價加多少少可以買到個dior woc

絕對唔會抄啦 親手整都係想畀佢有獨一無二嘅feel

chloe 減得最多係matchesfashion
farfetch同selfridges/harrods 無減咁多但多D款
Celine 好似無減

我見matchesfashion/farfetch 嗰d 都有減, 不過我廢事燒自己所以冇特別睇有咩款

我細個鐘意paraty, 點知呢個款後來收左皮

oh sor 冇睇到celine, 以為重講緊chloe hahhaa
celine 冇mud 點減ah

基本上lv group的brand唔會有得上網賣
官網代購除外

好似得loewe 有
Celine lv dior 都冇

係😍😍😍 好幸運地搵到人買到

入來學嘢
有一個Chanel Coco classic flap同YSL shopping bag （船袋）
前者去街去飲用，後者返工返學旅行用。

兩個都係自己錢買
超爽

講起 有啲想入手barcelona

上個post d 人話好易花
我喺佢咁多款中 我揀咗hammock

個人矮 買唔到長型既袋

買得起貴袋同住邊有咩關係
唔通出街都掛住個牌寫自己住邊先有資格買咩

我個Faye 兩個月已經用黑左
不過我冇噴野冇搽野 由得佢

....學好啲中文先走出黎柒啦
係名媛呀

你以為名媛會住太古城？

ching ff 太多喇
有時係唔同場合用唔同嘢

只要唔係窮到冇錢開飯都要買袋
其實冇咩所謂啫

其實你煩夠未
carry 唔carry 到係你決定既咩

咁係咪係個袋到貼埋樓契先比拎出街用阿
同埋你係咪AA 黎架
好多太古城既盤放唔出?
人地住君臨天下住凱旋門紅山半島果d 唔得既
不過你未必知道係邊到架啦
咁短視
成日騎劫人地個post

吓?拎個袋都要住邊到先有資格?
咁公屋一定最有資格啦!特別係九龍區, 勁多富戶
分分鐘有錢過住太古城既人

真愛無本事鮑鮑換包包

呢句睇咗幾次都唔明

其實用咩手袋關你咩事？

大陸人夠有錢個個拎hermes
你有冇睇過佢地嗰種氣質？

又係你依個話希慎都叫高級地方嘅人
仲要個個女人post你依個死狗公都要入來係度嘈

有錢買就自然用得
依家大把high end brand 都行street wear風格 唔係你所謂嘅淑女名媛風 你估luxury brand真係唔睇sales figure 呀

唔通我搵十萬八萬一個月
廢事出黎開會拎個買餸袋俾對家笑又話俾你聽咩

好似我自己咁
嘢嘢新年團拜
屋企d 長輩一人一個birkin 擺晒喺地下
我買個十分一價錢我覺得自己好subtle 喇

三唔識七, 買咩使你批准咩
又, 男人咪一樣買錶買皮鞋

岩岩入手左個 picotin 18

唔覺得好細個咩？你喺邊買呀

我本身鍾意細袋
同埋其實同22 爭小小架咋
專門店原價買

乜野master above
喂假膠到過晒龍啵on9仔
你咁樣講點撚到呢度啲絲打
露晒底啦

唔好理條友啦 佢係隔離講讀ischool混血兒個post到話自己住碧瑤灣 黎到依到又係到講咩要名緩先用得名牌袋 煩唔煩啲你

本身想block佢 但睇睇下都幾好笑

如果醫生律師冇master，跟屋企人住普通村屋/屋苑可唔可以用？

Sorry囉 我hku grad咋
Qs排名未達標
而家扔晒啲袋佢先

年薪過百萬都廢

唔襯囉！
我覺得個醫生on call既時候攞住個名牌袋係醫院休息都係垃圾囉！

Ok 決定咗block你
建議大家都咁做 唔好影響討論

仆街笑到我痴線

我試過18 好似插隻手入去都有少少困難
香港買？咩色呀？

我而家先知 讀咗個垃圾master
就會勁過年薪過百萬的醫生律師
好有盼望呀人生

下 的士咁多閒等雜人坐過
完全污染晒個袋囉
你唔係坐開的士呀嘛？

讀完先有資格拎
要住貝沙灣先可以拎

笑到我痴線

毅力
睇黎你讀master果陣讀得好吃力
慘慘豬
智慧呢啲野係整定既 唔好勉強自己啦

冇呢個袋啵
你送比我呀？

香港人而家做野真係好大壓力 要上黎9up下

呢句正, 即刻覺得自己讀左個post grad 原來咁光宗耀袓

即刻去買多兩個hermes啦你

唔好介意,笑下就算
要多謝佢比左咁多歡樂我哋

曾經擁有過

呢個post變得好好笑

後來呢?

笑到收唔到聲，我聽過買袋要俾信用卡，無聽過買手袋要俾埋住址證明同畢業證書。

要唔要寫埋gpa 3.5以上先用得chanel ，爆4先俾用Hermes?

btw我見呢度少講LV
不過講皮講quality 其實屌打差唔多價錢嘅brand

我仲用緊
我係 Chloe fans
個 drew bag 我都成日用

香港買呀
橙紅

但無乜款特別同靚，靚既起碼3 4萬一個

知女友一直想要個靚袋，前排送左呢個比佢，跟住就announce轉logo

但買佢大路款又真係用一世都唔過時
同埋我都真係覺得佢可以用一世
d皮真係勁耐用

想買 nano noe 問左好多間都無貨

新logo 醜樣d又貴d，你買岩左

我中既你係咪食左個袋佢先？

我就係咁樣同佢講 同佢講話新logo劣評如潮呀, 舊先夠classic

我有個neverfull 同 neo noe ,但真心好重，好少拎出街

開到2

neo靚！
有諗過入手

我返工用 speedy 25 都重其實
裝得多野果陣就手挽
條帶長期收埋好小用

我買左個藍色 好sharp

想要givenchy lucrezia但好似已經停佐產 有冇人知邊到有得賣/有冇其他brand做類似嘅款

買左個goyard限量版色
成日俾人以為係假野

所以我後來買個goyard, 乜都掉哂落去。有時俾大老闆見到我成份contract 就咁塞左入去

應該無袋輕得過goyard

Celine 新果個有d似。。但唔記得叫咩名

有無人識睇手袋真假

我想買noe bb monogram/ 白格 但驚會好老積
btw 頭先上左lv個網睇 原來noe bb仲平過gg marmont 即刻覺得呢個袋幾抵買

白格我麻麻，大既買好，bb size 我寧願買彩色，型d
GG marmont 絲絨果隻靚

個痴線佬擺明假膠想撩交嗌啦
唔洗理佢

巴打啲theory 好有娛樂性
睇得幾開心

我真係中一半，但唔想睬佢

內涵同樓睇得出？
仲有而家係討論姐 咁都有罪？

其實女人袋閒閒地都過萬
你唔係以為幾萬蚊一個袋好貴呀？
就好似平時去買個m記加大
不過對住搵得一萬幾千負擔唔到都要買先係問題

講咁多做咩
你自己又唔係貴氣過人
睇人講買嘢買得開心都咁自卑要人同你一樣

咁如果男朋友送但唔係住太古又唔係美國讀係咪又唔得

我之前有個epi neverfull, 本身已經勁少用, 龐然大物咁, 後來擺耐左, 孭帶d 膠溶左落個袋度...

返去問LV 點解佢話叫我exchange 同價錢嘅嘢, 即刻好似多左個新袋咁lol

不過epi d 膠係勁易溶, 我個alma bb d 膠又係溶溶地

呢條友歧視歐洲
又, brown 咪ivy league lor, 咩其他ivy league
西岸佢淨係識uc berkley, stanford真係想問自己做錯左d 咩lol

我住九肚山 山區兒童係咪唔俾買靚袋呀
Cambridge grad又meet 唔到requirement
仲要單身狗 姐係歧視我啦

alexander wang?

LV用緊銀包，用左成年幾都重好似全新咁。
朋友買左個givenchy用左一年就爛左
我哋大家都係粗用

本身諗住買個mini 好似係woc嘅嚟玩下
但真係好容易變黑
減價4千5都放棄

我老公都寸我有LV 銀包唔買買balenciaga, LV 銀包d 皮又係屌打prada/BV 呢d common brand...

balenciaga d 邊邊角角已經甩皮la 用左一年

本身見到faye farfetch 6k 都心動, 你講到我滅晒火

Monogram 靚啲
呢個價位又幾抵入 不過略嫌mono比啲大陸婆搞到蝗味重

d 人話chanel限買 全球都係
咁點解elainehau可以怒買

行外人真心覺得老套
寧願買個潮袋

6k 不如加多少少買celine trio

CELINE box

Camera bag都係又平又實用

想入個白色

有無圖睇下

想買burgandy色

我都係

想買啡色

買貴袋俾自己覺得值咪得
理得你欣唔欣賞
我有錢又買得起咪得咯

睇個標題都知講緊買袋啦
轉講內涵修養做咩姐

唔好覆佢啦 愈覆佢愈開心
騎劫咗個post

但我同時都諗緊peekaboo 同picotin

上次見到個mini 啡色幾得意

繼續睇下仲有無black friday靚袋先

有朋友下個禮拜去西班牙
已經心郁郁要入手

打算入手邊個?

其實lindy 我好鍾意 特別拼色

但我唔想識你？

Peekaboo 新果個game皮綠色靚呀

邊個呀？有冇圖
Peekaboo同 celine box 大家會點揀

Lindy 可遇不可求
之前歐洲見過一個藍色brighton
不過滑皮 再加條帶係特別款
就放棄咗
日本見過lindy 30 大象灰 但太貴

Peekaboo 我真係唔識欣賞...覺得好恐怖lolll

如果vintage款 我只係鍾意dior

我覺得佢有啲似kelly 所以鍾意

唔覺好vintage，拎上身幾型架，Dior 都靚。。

我試過有一次去dior幫我老闆買手袋，以為個袋俾小朋友畫花左，俾張相個sales睇仲要同人say 哂sorry，點知個sales話係咩限量版，全香港得兩個，以後唔敢行入Dior

LV佢銀包個啲細件嘢車功做得好好，
同埋啲皮又真係硬淨。
我平日都係粗用，但佢都係花左少少。
間隔都好夠用，6個卡位另外再有暗格，散子位可以放到4-5個5蚊大餅。
款又唔差可以用一世
用緊呢隻：

想問Chloe drew small size有冇人買過？實用性高唔高？
想買Chanel cf但係冇錢

我仲未成熟到攞到hermes
掙扎緊loewe barcelona 見到上面有絲打話易花
一係就買返celine box/belt

Box
但係好似比較聚手咁

你諗太多

我成日覺得celine box似係平價版既Hermes Constance 咁

我唔知幾時聽過人講話box 好似都易花?

咁即係唔駛買

想買my lady dior/ lv alma bb
有冇絲都好懶換袋...

mini puzzle

買nano noe好定bb好？
唔明點解nano咁細個都賣咁貴

Box出咗隻新皮 防刮

我而家用緊呢隻皮的銀包
話說個銀包係vintage 買咗接近廿年
好耐用！

仲有唇膏 香水 指甲油 衫

New logo?

舊logo 的時候已經有
Like this

哦呢種皮 可能次次見親都係滑皮既

去門市上身試啦

上面有人問Chloe drew
有個mini 覺得有少少重
再大一個size 唔知會唔會仲重
同埋要睇你幾高 唔高其實拎mini 已經夠

我165啊 平時都好少細袋
因為覺得裝個電話 啲位就冇得7788
純粹覺得drew個設計啱我啲衫多同budget 但係唔知好唔好用

真係越睇越靚

但乜野比人騎劫左個po

我162 岩岩好
感覺上drew 個型揀細size 靚d
Lady d個感覺
買得細袋真係唔好預裝太多野
我平時返工用大袋
出街用細袋好唔慣

好靚呀 隻色好好睇

青山開放日掛

搵代購買，好難得遇到個有良心既

我平日比較casual 唔係好襯佢
所以都係買box 好 box都有好多色鍾意

我久不久會着下懷舊風

邊間字頭
L?

M

Facebook page的代購好似比較信得過
Ig好似好多假野

所以好幸運

我搵開一兩間 就次次都係搵佢地
不過多數都係自己買 /叫朋友買

大家覺得呢個買唔買得過 買嘅買黑色定綠色好

黑色!!!!!
但backpack 我鍾意買Gabrielle 款好

之前都有睇過下drew但最近見好多2手放
chanel cf 真係買完用十幾年都得
咁諗好似會覺得佢貴得值
同埋每年都加價 真係越早買越好
就嚟遲儲錢速度追唔想通脹

之前攞過想手都幾重...
同埋平時你會裝D咩？
好似好薄放唔到太多咁

綠色靚，但你預靚得一季

銀包，唇膏，cc cream。。紙巾，開瓶器，喉糖

Chanel cf我覺得真係羊皮係最正 但係好多人話荔枝皮先最好
因為羊皮好快收皮 絲打有冇咩意見？

And you were being a gentleman all the way?

化購唔夠自己第一身咁買 個種興奮
不過有時買唔到都要搵佢地幫

香港無得賣喇，sogo d sales話唔賣，仲要呢個色。。有代購開到39,000。。。cls

Ching 啲英文

Mytheresa某啲貨做緊7折 都有loewe

大家平均一年會買幾個手袋？我通常買一兩個
今年quota爆咗 而家只睇不買

呢個size放到A4 file?

放到

我plan左classic買黑銀caviar
可能mini先會買羊皮
畢竟羊皮出多D色

見到中意既唔買，個心好似俾蟻咬咁，好難忍

有d買左翻黎無乜用，久不久望下就開心

絲打好有錢

比上不足，比下有餘咁囉

都係一年買一至兩個左右
我仲未出嚟做嘢搵錢都唔講話買hermes

多數諗幾耐先決定出手買

未出黎做野都買到

不過都要好睇個人捨唔捨得
我有啲朋友搵十萬一個月 都係一年買一兩個
佢的手袋最貴都係chanel boy
仲要次次買之前都諗好耐

買嘅都係入門級袋
celine trio, balenciaga mini, chanel woc 同stella mccartney
仲有個philip lim諗緊放唔放
見好多二手店都有人賣返出嚟

通常係諗買左拎翻屋企收埋係邊我媽唔會發現

諗到就買

雖然無次成功

我無拍拖無結婚，俾左家用剩低既就係自己駛

我係外國讀書 最多買完攞返香港用佢先會知
諗到遲D畢業要搬返晒D嘢返去點算
好多都係零用錢買 呀爸知我用幾多錢呀媽唔知

咁啲錢好使好多 唔使儲 又唔會比人管住

我當年都有咁既問題，一個星期一對鞋，一個月一個袋。。香水唇膏多到無地方放

媽媽黎探我，要塞哂落個旅行袋度放去同學屋企

自己開心就得

拍埋拖可能可以儲105%

成日俾呀媽話我先洗未來錢
遲d可能出糧仲少過而家零用錢

咁囉老豆零用錢既。。儲200% 都得。。。

始終覺得自己買，用起上黎個人都企得直d

當然，係我無咁既幸運，有另一半送俾我

咁就。。。搵下其他外快囉

自己買真係理直氣壯啲
另一半問我 我都可以講我用自己錢買 你咪理我

Hammock

Very true

試過上身未？個人覺得年輕的女人用hammock, 個袋young d.
Puzzle 拎咗上身 唔知點解好成熟 唔好睇，同睇相爭好遠。

不過實用程度，puzzle 完勝。但我都買咗hammock,明知山有虎

未試過上身呀 等唔切星期六
你同樓上絲打都推hammock但好易比人偷野真係死證
Puzzle我啲fd都話個袋偏成熟唔多襯我
雖然我今年都26 絲打你買咗咩size?

多謝絲打意見

Puzzle 太common。。以前條拉鍊唔好用

而且**

26 真係唔好喇
Puzzle 岩靚媽用 我覺得 除非你買最細size
Hammock我買咗細咋

防盜 難開既話

佢個啲滑皮你平時點保養

可能我脾氣差，太難開既我個人會忟，一忟就好容易扯難

真係要俾人偷既，goyard 容易好多，無拉鏈又咁大個。但用左一年都無事

又唔使點保養啵 用咗一年
冇花冇爛 完好無缺 佢隻皮比想像中耐用呀！
最初仲驚花 諗住買荔枝皮 好在冇買
因為荔枝皮好老

暑假都有返intern
但做cheap labour真係唔多
搭車同食飯都無哂唔好話儲錢

咁又係 你又啱喎

係外國一定係，好多舖頭一見你係華人，俾得仲少過minimum wage

咁都好啲 原本諗緊好無買深色 殘咗花咗無咁覺 希望裝得入我個Celine長銀包

今年就黎完
一年一兩個
我通常生日先買
男朋友會覺得浪費錢 暗示我儲下錢算啦
佢都唔明女人買袋係幾咁重要

咁一定得

Thanks絲打

諗住買咩色

Light Caramel brown 絲打你覺得如何

有時set目標儲到幾多先可以買做人會有動力多D 諗住儲到十萬就俾自己買個chanel cf

儲左5萬就買左個Chanel

Chloe Faye mini backpack大家覺得點？
見到 ssense做折 七千幾 好吸引

想藉呢個post求助連登絲打，小弟想買個日常出街斯文袋畀女友（28才）做聖誕禮物，我對手依零認識自己上網睇款，想知圖中呢款絲打點睇？個款新定舊？幾多錢度同埋邊度買好啲，多謝眾靚女絲打。祝聖誕個個有情人sweet sweet

略嫌太common 。。。不過最緊要你女朋友中意

後生女拎靚d, 我用唔襯

其實我覺得女仔買手袋同男仔買錶差唔多
各有所好
巴打你自己都收藏好多靚錶啦

錶post都開到咁多個，開個手袋分享post比絲打們討論下都好合理呀

即係邊隻？我買咗tan色

多謝絲打意見

我都係估估吓，留意到佢平時打扮都係斯文純色唔會太鮮色同花巧，想問問大約幾錢度？謝謝🙏🏻

可能我思想守舊，呢個款個中圈一眼睇好似牛鼻個環 都係小小意見，希望唔好令買咗嘅絲打反感

Sam Edelman 係我着過最好着既平底鞋，無之一。好着過repetto 同chanel

我好怕銀行得好少錢 會好無安全感

咁呢個款對佢而言可能太party

YSL又唔係特別斯文，俾我感覺似落club袋 一係試下睇下D無咁大個logo嘅袋可能會襯D...但最主要睇你女朋友鍾意咩款

chanel 有一對就夠
真心舒服好著
再唔係嘅平款有kenzo同tory burch

真愛無本事鮑鮑換包包
有無人解釋下咩意思

我另外有做投資既
個陣買都幾一時衝動但好爽

利申冇咩經濟負擔 自己搵自己洗

呢個牌子都正
差同大牌子唔多款但靚價

你岩呀 我都下一個目標想買Chanel cf 20
仲要儲埋錢去歐洲買

我着到爛都唔捨得掉

知唔知草鞋值唔值買？
我都想買一對Chanel

無考慮嘅理由就咁買係幾爽
但好怕突然有咩事要錢用所以都會keep住一定嘅錢係銀行for不時之需
袋呢D等遲少少儲到多D錢至買都唔係大問題

但香港買好似平D 最近又加咗價啦

我買羊皮嗰隻一開始會著得唔舒服，但越著越好
俾人試過踩到甩鞋 但都無爛無污糟

我都係著緊佢扮gucci嗰對 好好著！
之前買咗bally 對loafer....痛到我想死

哦 我就係買呢隻啡色！好好襯 好靚！
你唔會後悔

咁當然個一刻係衡量過冇問題先買既
如果話要借錢買之類既就絕對唔贊成了

我反而着Bally 果對好舒服，有似甩左個扣，仲免費同我整翻個扣上去

個袋咁薄 唔實用 而且好似老咗啲

我隻腳太厚 穿入去好痛 特別個扣位整到我好痛

Chanel cf small會唔會太大個？ 唔知買邊個size好

呢個先係Tan色 你係上面果個？ 啲色有啲似好鬼驚買咗返嚟實物超橙

睇你有幾多野放

我之前對腳腫左都係着唔到，好在係水腫，消左又着得翻

完全冇問題
支持
我自己都買唔好多年手袋俾太太
h牌已畢業

會唔會係色差？我印象loewe好似出咗一隻啡色

有2隻呀
一隻tan一隻light caramel brown

平時會帶銀包、唇膏、粉餅、尿袋 都唔少嘢，帶得少嘢冇安全感。只係諗緊cf個設計如果買small size會唔會比20顯老

咁20好難塞得哂

我打算買20 但黑牛金好難有呀香港
放短銀包 電話 唇膏 應該ok
Small 唔可以斜咩呀
20 可以斜咩或側咩

Small size 真係好貴 仲要未必有貨

Fendi 長銀包都好靚
Ps fendi fans

呢排佢地返左好多貨呀有send比我睇
Cf small同medium size都有呀
絲打們可以去睇下

其實cf去到medium都好細

佢睇著大但其實同chanel mini rectangle一樣size

下
再上就jumbo size 啦喎
爭勁遠
Jumbo size真係太大

我係呢隻

Chanel喺名牌鞋嚟講真係好舒服，不過我腳型啱尖頭鞋多啲 RV有對尖頭鍛面鑽扣鞋著落都舒服，但係買唔起

呢個係其中一個我冇買到cf而買咗其他款的原因

呢隻tan唔同light caramel brown
細size無晒tan得返中size先有

收到

唔該絲打
有冇類似大細嘅側揹包推介？謝謝

有沒有 cf 20cm
次次去問都冇

唔該曬絲打
可以推介一下啱廿七八嘅出街側揹皮袋，多謝

呢隻可能會好啲？

我對腳 試過好多鞋都唔岩
Bally rv rs jimmy 都冇對岩 而家唔敢再買

羊皮真係要勁錫袋
行多人既地方好易會花

隻色幾好睇，入官網及及先
唔該

我之前未拍拖既時候都係咁
勁開心 雖然儲唔到錢
而家買既速度慢左落黎 但都繼續買

係咪23 cm
我覺得ok
幾好襯
但仲係太細

jumbo 好重
夏天著背心會壓到膊頭有痕

大家點睇Pinko？

不了 感覺有d mk

上次膽粗粗入去manolo Blahnik 試咗佢對hangisi flat，真係好好睇
但我仲係一粒小薯仔，著番工實有是非

Jimmy Choo買過好多對，得個靚字。。着落唔係好舒服

你地講的缺點 全部都係我最後放棄的原因

No pls

Manolo Blanik舒服，但試左幾對都無我碼

要睇你budget, 用黎返工定出街，想裝幾多野，平時著開咩衫之類

要不唔好考慮Saint Laurent, 你預咩budget?

Ysl 個niki 我其實覺得襯casual 唔錯
好睇過balenciaga

講緊最簡單果啲喎

我買返黎都係用得唔多
但睇既時候真係好靚

我.....
唔識欣賞

Not my cup of tea

我襯唔到d太可愛或者太文青既款。。只可以葡萄人地

我最後買咗呢個

仲諗住買對漸變
外國outlet好多jimmy choo

不過講真
外國網買balenciaga city
真係好抵
如果買深色系列真係可以用幾年

我見真野都幾靚
內籠裝野如何
見唔見使

靚 我之前想買深紅色

我有對銀色

會比cf見使

你睇佢側邊 闊身啲 我出街所有基本野都可以帶齊
而且佢膊位有塊皮 用落冇咁痛

呢d 正阿
可以放好多野
cf 同 boy 我放完自己d 野
仲要拎多一個勁細勁細既紙袋放其他野

然後啲男人就會鬧鬼我地
用個袋仲要拎多個袋

諗住去歐洲睇下有冇 不過買咗都唔知咩場合著

我好中意襯skinny jeans or 黑色crop pants

拎多個袋係俾佢地拎，表現gentlemen 風度架囉

我覺得個扣有啲成熟

係啊 佢成個設計都係行成熟路線，但係我著呢種鞋型會再拉長對腳，所以不自覺地睇鞋都係睇呢種

平時多唔多著
雖然係靚但買完唔知幾時著

襯little black dress係幾靚，睇你平時個人高唔高調

ysl真係cheap撚到震

你買左咩size ?
我都有考慮過買small

要隻腳瘦同長先著得靚
我一著對鞋就變型so 9 sad

tory burch 出左minnie 之後我都著到就買左幾對

剛剛shopbop discount 買左ferragamo

但老老實實, 人老開始鐘意著厚底...真係staccato 舒服d 多數留一對喺office 著

呢個款喎？對腳型完全無要求，又平又舒服

Small ! 我出街拎野唔算多，small夠晒

係呀, 一著就變型, 對鞋會"mei"

我有對champagne colour, 結婚著囉, 然後平時真係去飲著都有d 高調 LOL

可能我扁平足

我還好 有一對，但前面舊骨位都有啲啲痛
反而tory burch 對minnie flat好岩我

睇中呢對 實物好靚

買喇買喇

minnie 嘅朋友

我係嗰d standard chinese 腳, 又肥又短

係邊度見到？ 我問香港sales得番新logo

咁對鞋要闊d至得

呢隻夠低調又係挺身皮，設計修腳型，會唔會好啲？不過呢隻款而家好似冇咗

英國outlet好多

我亂入ga ja 唔係我問hahaha
不過ferragamo 係好著

Farragamo 有少少老套

人在英國 諗住去gup gup

RV有對啡色平底鞋得番香港有 仲睇緊要唔要好

Minnie好口著啊
之前買左萟黑金reva 屌 括腳到一個點

咩樣？

啱係selfridges見到有tan細即入手 買咗了

係牛皮嚟嘅

呢個色我麻麻

括腳我覺得Sophia Webster 嚟講無得輸，屌佢老母閪鞋嚟

但好多款好靚

呢個幾錢 得呢個size?

絲打點睇呢個牌子
睇youtube chaseamie不停介紹話好著

gianvito rossi?

SE 平底係咪真係咁好著 black friday sale緊

最近中意左barcelona
nano belt大啲 可以放多啲野

上限一20k

Saint Laurent d料相對地好唔值

收到，我再搵搵其他牌子

我上次係Selfridges見到 不過而家應該全部都新logo, 不過box個logo係入面你唔打開個袋都見唔到嘅

係

做高爭鞋世家
可以睇下佢個sister brand
sergio rossi 香港有專門店

見到英國官網有好多色
好難3揀1

上個po入過吓 估唔到一入嚟又有痴線佬睇
屌你老母買個袋都要set門檻 以為佢講乜袋咁嚴重 原來係birkin 戇鳩 買得起嗰啲使撚你教佢幾時先應該買咩
買袋嘅門檻只有一個 俾唔俾得起錢 就係咁多

想問下呢度既絲打，幾歲同搵緊幾多？
男朋友送既話佢又搵緊幾多？
純粹想知究竟要幾有錢先會捨得投資係手袋到

收入0 男友收入都係0
暫時全部都係靠零用錢同賭返嚟

我識搵萬幾兩萬蚊的人買得豪過搵十萬的人
所以真係睇個人捨唔捨得 純睇收入冇咩作用
有時要睇埋支出

唔係唔靚
不過我成日覺得佢好似potter啲袋
差唔多價錢 我會揀picotin22,
或者多少少揀halzan31

有個大啲，但我覺得太大
你可以去官網睇下
香港賣40200
歐洲買點都平啲 至少平5000

halzan都有諗過 但放唔到咁多嘢

好似有但唔係菱格
要唔要share佢contact比你？

Barcelona
Belt bag好似太多人用

咁你大把選擇

有對slingback, 係好好着，膠邊呢隻就唔好喇，條膠邊括到hihi

後面兩隻色都靚

想問下大家買包包同時 仲草唔草到錢

我唔得

咁就真係睇你搵幾多同買咩袋。。。我還好，我每個月淨係拎一部分既收入係for shopping

有儲 買左樓
量力而為

羊皮會唔會好易甩皮？我見上面有人話celine trio會甩
我想買個月17cm

Trio 用的時候小心啲
放的時候又小心啲 應該都ok ge
我見市面都有唔少保養得幾好的二手

Chanel羊皮就好脆弱

真係㗎？
仲覺得17cm好q

啱啱發現可以上網harrods買都得 同退稅價一樣 不過要email contact番間舖先得

好呀，唔該晒絲打

一年一個都得既
要自己afford 到

你留個tg

不過我拍左拖之後都買少左
因為始終多左另一半就會plan 未來既野

anyway 我覺得唔好買到爭人錢 爭卡數 唔好去到負數
任何消費模式自己能力負擔得起之下都可以做

我覺得chanel 羊皮最軟
但真係脆弱到飛起
要好錫袋

Xixi808 thanks

大家會推薦loewe hammock 定 puzzle？

Hammock!!!!

如果一萬左右嘅袋, 一個月買一個都重儲到錢,
但講真唔會咁買法ga ma
一年買一兩個ok la
overall 錢係要儲嘅

而且買得多一萬，就會想買兩萬

而家一萬蚊的袋好少啦得返

有隻啡色

This is the most laughable joke I have ever heard of.

其實我覺得halzan幾靚 不過好少見人講

追曬 唔捨得block上面條傻鳩 好好笑
就快生日老母話買個袋比我
諗緊Chanel Vanity Case medium定backpack仔
但case色唔多~
Boy同cf太多所以冇諗過
但白色粉紅色真係好撚靚
想另外買個bvlgari 但歐洲香港差價太大
Harrods又唔ship香港
等緊有fd去歐洲

好鐘意舊celine個style 用緊佢個銀包同一個luggage
仲諗住下年畢業去歐洲再買但已經全部變到咁柒
好撚鐘意clasp同twisted cabas

我鍾意架 本身以為佢易買
但去到歐洲都係買唔到 唯有投向chanel的懷抱

我個代購仲有黑色同米白色medium clasp 喎

絲打有冇買過？睇過隔離po唔敢搵代購

唔知買唔買chloe small faye backpack 好
6k

I*have* ever heard here.
^ grammar, please.

又, 甘比係大劉老婆okay?
and 范冰冰幾時結左婚?

睇下報紙就知人地係唔係賢妻, 咁表面, 你個女朋友係你ff 出黎ga 下化

上面有sis 講過d 皮好快殘

如果買黑色唔知會唔會無咁覺眼
驚好重 但又好似幾抵 門市好似萬4

我買左墨綠色，po左係上面

唔通我收緊租又要同你講咩
有正常收入鍾意買咩就買咩啦

如果slingback諗緊christian louboutin好似會特別D

但我人仔細細應該要GP30先啱
但呢個size好似好難搵？

好高。。好貴

羊皮應該要小心D所以先買細size
我個celine trio都用左年幾先開始甩

睇埋先啦

何承熹透露過自己15歲時開始接受整容手術，花了8年時間及800多萬人民幣（約1,009萬港元）整成范冰冰。而她的老公余小泉為了配合她，也整成李晨的樣子。

佢地都唔係用自己錢買啦

係抵, 我見到faye small bag 6k都好心動

呢兩隻色都好難揀

咁幾時結幾時離呀

買左第一張圖既啡。
呢隻皮淺色好易黑
仲有個淺粉紅，拎得多個手柄位係明顯深色左

係囉mini都話諗下，small又真係幾抵

絲打們，明知d人傻既，我地都係唔好理佢喇，唔好勞氣，講番d靚既開心既野好d

我見專門店都有 但無靚色
其實佢呢個價同chanel cf差唔多會揀chanel先

一濕水就byebye得
黑色會仲容易痴塵變一撻撻

我見有得揀無咁高嘅10cm同8cm?
我一開始著10cm heels覺得ok就慣咗嗰個高度

百惠同埋咩歐洲坊個d信唔信得過

之前佢一出嘅時候睇中呢款但一直都無買
而家減到4千包寄返香港 但得紅色 買唔買好

你又知 唔通你係佢老公咩
正常開支都已經係你一年份糧啦

你買咩皮？我見有隻係無咁易整花同污糟
但好似點睇都係negonda 皮classic d

我剛剛都係Net-A-Porter 見到想買

Negonda
呢隻皮軟身d

習慣就好，我最多着到8cm

唔好理佢啦
你睇佢既留言就知佢講既野完全無參考價值啦

其實你分得清未婚妻/合法夫妻/二奶既分別未

甘比同大劉有合法結婚證書，係第二任太太
李晨范冰冰求左婚但未註冊，名義上係未婚妻

我估你都係諗住做下小丑娛樂大家架姐

紅色袋
雖然我個人又係幾白 襯紅色應該無問題

matchsfashion仲平仲要包寄
net a porter 你見到咩色我好似搵唔到

但想搵size30 我160以下襯唔到36

想搵對舒服d又靚嘅買嚟grad著
遲d返工都著得

36太大喇，要175up先carry到

我會揀halzan先 因為chanel相對高調好多
我唔係好想太多人知我買貴袋
而且我自己覺得chanel classic 款黑色先好睇
所以只可買黑 選擇少啲

上次出街見到個女仔攞GP30 已經俾佢吸引住

Givanito Rossi kitty heel

因為size嚟講halzan好似細好多
而我有個balenciaga mini
所以chanel cf可能會啱D
chanel classic 都可以買其他色嘅但難d搵到caviar

呢個size岩岩好
買左hermes之後就無用過其他brand既手袋
係仲有個dior同chanel細袋用黎出席下d正式場合

kitten heels會唔會太成熟lady?

我都想買個用黎放電話

其他買還好，襯乜都得

上個post有講過想買呢個dior woc
雖然已經有個深色chanel woc但無淺色
呢個都係萬三左右 如果退到稅會仲抵

灰色！
但我試過上身手攞個袋先靚
如果cross body個圈會太大好怪

搵日去試試

因為我成日唔見電話，仲諗住買個做電話袋添

唔鐘意金扣
我係dior lady mini size

平時打波都係室內 少曬D?
可能因為我呀爺嗰邊係法國人所以都白少少掛

會變咗咁

我就係想細袋金扣 大袋先銀扣
幻想襯白色裙會幾靚

Hermes嘅roulis喺香港係咪要配貨？

但dior lady mini 好細
呢個size都要2萬幾 我會加少少錢買個small

所以mini size只可以裝好小野，因為我唔太鐘意拎clutch .
之前買左個lady medium,伸手入去拎野隻手會刮到拉鍊位，用左兩之就擺左係度，係極唔建議買

好鍾意dior 對sling back
不過知自己一定著唔到

點解呀

我見上面個dioraddict 有長帶可以當細袋先諗下買唔唔 暫時未諗到買dior lady 對我嚟講太女人 應該會買咗 GP30 同CHANEL CF 先再諗

係怪怪地。。。

過幾年再睇下可能會襯到

Cf我想買酒紅色

唔係呀 我隻腳又闊又大又厚 著咩都痛 又唔好睇

見討論開chloe

呢款點睇？本身冇睇中呢款袋
只係比價錢吸引左 個價仲有得再9折
咁啱呢排又想買黑色細袋仔

絲打邊到有6k 我見全部8k

之前睇緊17cm見到呢隻紅都幾靚

Exactly 呢隻紅

呢款好似裝得幾多嘢咁
但我個人無買開chloe遠睇唔會知係呢個brand 同埋我見佢呢D有金扣圈袋好似白色袋靚D

但chanel紅色好搶手

係好靚

去日本/歐州買吧

我買仲抵

我反而係腳細 好多時買唔到size
最怪係半硬size中間

我著到的鞋真係少得可憐
已經下定決心唔再買貴鞋

如果真心鐘意又抵嘅就緊係買啦
最開心水人買嘢

我自己買得太多casual貴鞋
波鞋2對 草鞋仲要買咗2對有D後悔

千祈唔好因為件野抵而買
真心鍾意先買啦

Chanel草鞋？好貴唔捨得
我而家日日都係著 loafer走天涯
Btw 有冇絲打有gucci嗰對？有冇人知好唔好著

我出去冷靜下先

呢兩個bv clutch 係咪好老餅？
想揾啲眼鏡盒手袋

上面嗰個有vintage feel
下面麻麻地

老實答 係 第一張好少少

你咩碼？我35

我都想買bv clutch, 但唔諗好買咩色

未**

唔識襯衫，好彩上嚟問咗先

買過chanel草鞋 去專門店買
但堅 唔舒服 可能人夾人 個底太硬
根本行唔到路

早排入左gucci對horsebit loafer
有得踩爭 舒服 不過要down size
有靚色會回購 超百搭

勁多網店有折
忍唔住手痕周圍睇

想問Hermes Roulis喺香港係咪要配貨？

我都未
想買呢種硬盒手袋好耐

係...
我通常去旅行買埋
或者搵代購
再唔係上日本樂天

我買都係做晚裝包

我而家著緊sam edelman抄佢嗰對 都好舒服
Gucci 有啲貴 唔捨得 你買幾錢呀

5300左右 澳洲代購 差唔多係最平
始終係signature款 早買早享受
Keep得好 著耐啲 都抵

我想買個可以dress up 同causal 用呀
New season 有個nude pink 隻色好鬼靚

求圖😍😍😍

有冇人買過vintage Chanel
喺邊度買好？

朋友度買 不過我買耳環頸鏈多

流緊口水

係咪通常日本唔洗配貨？定係歐洲都ok？
代購我驚假咋，呢排見倒好多話溝貨賣

朋友

歐州唔使，
日本樂天，因為日本樂天對呢d有監管，所以要真貨先擺到上樂天賣
日本hermes實體店未去過，答你唔到

日本啦
香港有間mrs Vintage 都幾好，買過chanel jumbo 啡紅色，since1990

等我去旅行嗰陣睇下先
香港要配貨真係

日本純碰運氣
同埋要早啲排隊等開門

睇下先

咁前提都係要鍾意先買唔係返到屋企都係放係到

想入手gucci 白色皮鞋
但我frd有對黑色一開始刮到死
之後D皮軟返先好著
但而家加得貴過chanel啦好似

SAME 但我heels係34.5-35
我一隻腳大少少

我對外人先咁惡架
對住我bb不知幾溫柔

可能佢買左jordaan 無得踩個隻
啲皮硬好多！
無計 呢排gucci真係太紅
不過對鞋我想買左幾年
但一直無機會
貴左幾百蚊 所以真係遲買貴幾舊

你買咩色呀？我暫時覺得白色好似最好
我見我朋友著黑色佢話佢自己似酒樓呀姐

想轉銀包，用開長條型，想問下其他絲打有咩推介？
Budget為3000-10000

諗緊好唔好要呢對 大家比啲意見

30 之前見lee garden 同sogo都有貨，gp都係入去就買到

唔洗配貨？見人好似點都要買下嘢先再問佢有無袋

我無咁大愛
對住男朋友同屋企人朋友好就夠

好似有D太formal

依家先問好多都sold out嘞

BV 就皮靚d, classic, 㩒用
靚就Chanel 靚

又係掙扎緊 得番最後一對但係驚難襯出街衫，有啲似買manolo blahnik咁

如果係不如買manolo blahnik仲貴婦feel
至少可以著得耐過呢對gucci我諗

唔使啊 月頭同朋友直入lee garden問佢，直頭俾個30我地睇，但朋友想要36，跟住sales話可以去sogo睇，之後去咗sogo有就買咗喇。另外我地問lindy都有

咁manolo靚好多

Gucci鞋係咪quality麻麻？

近排睇中左celine box
去試咩上身真係不得了完全唔想放低
但香港同歐洲價差實在太大
香港成$34000 歐洲兩萬幾
係咪真係搵代購買好啲
有邊間代購真係信得過

medium 墨綠真係好好j

咁正 返香港搵呀媽陪同我去睇下先
會唔會係最近restock咗新一批
btw想問heremes會點分季節入貨

無以前咁好 但都預佢唔會好似chanel/hermes D皮咁好

我個FRIEND男朋友嚟英國玩 12月返HK
佢地好似有做代購

又唔會喎
我都係黑色 百搭少少
遲啲想買多對粉紅 春天應該幾好睇

可能我最近鍾意咗買白色
暫時D鞋已經係米色/白色

Ig: mrsfatfatshop 我個clasp 都係呢度買

問絲打，想問問呢隻點睇，係咪超貴？

上面講過下 halzan
官網睇好似大約3-4萬

想要細size但得swift皮 好似好宜花

買咗gucci princetown loafers,
個皮硬到呀媽都唔認得，
個底已經俾我踢花哂都未著軟，
要再觀望吓幾時軟皮

絲打你要留意條咩帶係有個硬金扣(膊頭位附近),
夏天薄衫甚至背心係會刮損皮膚
呢個係好大嘅原因我冇買呢個袋

咁over筆直了

其實袋同錶都一樣，唔可以玩到咁小心翼翼，一隻錶十萬都好，一戴就必需要預咗佢會花，冇得避

我著多陣之後會拎去打掌
上網睇啲人都話pricetown/jordaan硬啲
硬有硬好既 come著啲

你又講得啱, 我老公成日笑佢個fd 買完隻rolex 擺保險箱lol

我都要打完先會再著，
因為真係俾我著到太樣衰
但你個對軟啲未？

我就係睇中princetown loafers
定係買平價sam edelman算

佢當古董咁收藏保值都得嘅，但就浪費咗隻錶本身嘅功能同意義了

絲打如果冇乜堅持一定要買返gucci,
我覺得sam edelman都可以，
有時我都會諗啲人點知係咪gucci, 依家周街咁多類似款
就好似sw boot咁

Trio large而家邊到買平
諗住黎緊旅行用

都無話好堅持嘅
但上網睇到相都會好自然覺得gucci嗰對靚D跟住click入去睇

Sam edelman 好著 唔知會唔會好著過gucci
我自我放棄 以後唔再買貴鞋
一對gucci等於7對sam edelman
不過想買gucci 呢個brand 另計啦

尋日經過celine 見到新袋
核突到一個點 好似放咗個約十蚊的袋喺鋪
好想知佢兩邊係咪突登車唔直
好似小朋友剪紙剪唔直咁
好肉酸

因為我係買horsebit 踩爭款 所以羊皮好軟熟

Holy shit

金C

btw

Reebonz free 300 dollars coupon

Belt bag雖然咩上身好靚 但實在太多人用

我尋日喺門口經過 忍唔住擰晒頭同皺眉頭
Gaga有用嗰個袋都ok ,但呢個真係好核突
雖然我知佢唔係最核突嗰個
全世界咁多luxury brand咁多袋
一定唔會個個袋都鍾意 但我通常會話唔靚
但我都睇得出佢係貴價貨 手工唔錯
最多係我唔識欣賞

但呢個袋真係完完全全搞cheap咗celine..
佢完全係幾十蚊的貨色....
幾百蚊啲韓國袋個樣都冇佢咁巖巉
都係嗰句 兩邊可唔可以車返直線呀頂

所以本來話celine 所有舊款都唔出，最後都要繼續出，因為新款真係好xyz 醜樣

Celine 應該會沒落

睇下個設計師轉去邊，大家一齊轉

Celine而家鋪面的裝修 同新袋完全唔襯

這是什麼

真係似韓國貨🤦🏻‍♀️，抄一半抄唔足果種

四不像

其實呢個袋我都識design

我甚至覺得 我可以超越佢

推介 valextra, 高級日本妹先識用，皮料靚又唔怕同人撞款

上個月係關西機場見到兩個 不過我覺得我未夠氣質用 冇買

又唔使講到高級日本妹先識用
海港城都開咗大大間鋪 啲白燈光都眼都痛
有睇過 第二張嗰個最common
係幾靚 但未到一定要買的程度

唔靚

打算入手launer
皮質好，性價比高
又小人撞款

英女皇同款

粗用好抵
個款簡單時尚

我本身都諗買你呢對定pricetown,
但佢唔踩爭個樣同我有嘅tods款啲似，所以先買咗pricetown
但可加減踩爭呢樣野係好吸引

old celine
celine

quote 過幾間都係咁兩萬尾咁上下
差幾千真係唔知代購好定香港買好

提外話
我個frd 話廿幾歲人咩個幾皮野既袋太誇張
話人地見到都會覺得好誇好奇怪
買個一萬幾千既用住先

但其實我真係純粹個得個袋好靚好classic 先想買
幾千蚊個啲mk kate spade gucci 斜咩袋個啲我都無擁有過
因為我無理由花幾千蚊買個自己唔鐘意既袋架嘛
我諗法係真心鐘意既幾萬蚊都值得
唔鐘意既買返黎咩住先都係曬錢

你地明唔明我講咩
個種一買左身邊既朋友好似就會覺得你貪慕虛榮既感覺好難受

想買pandora givenchy

真係好柒 好大陸暴發戶用果啲袋既味道

ysl
買唔買得過

新celine 搞到咁柒真係不了

價錢可以問問，呢間係我問過幾間代購入面最平

至於袋，我以前做office 需要着得decent d，試過着對Stan smith新同事以為你係junior 招呼都唔同你打

至於袋，我諗大概係睇個人氣場同打扮，否則，拎個neverfull 都只會似師奶去街市買餸

我有一個，泥灰色

細果個幾cute, 但可以買d開心d既顏色

大既買黑灰白卡其，真係會似高層開會款

box嗰個new celine嘅扣其實係celine好多年前嘅logo嚟
不過硬係覺得唔襯

好想買box 諗緊中size 定small size!!!!!

係襯唔襯得起個袋係個人問題
但身邊就永遠有人覺得買名牌=港女貪慕虛榮
真係好痴線

我覺得medium!!
我個人唔高15x 咁上下咩small 都覺得幾細
medium 有feel 好多

phoebe 入手之後真係boost 起晒成個celine
而家一野打殘返

我既個人經驗，呢d人通常都無錢買唔起

small size 我有一個
真係太細
手機都放唔到

話說呢個袋好似係celine新designer hedi的作品
到底佢點解要咁對celine.....

同意
魚蛋論姐
佢地唔買 就覺得自己知慳識儉
我就港女 名牌至上

有時好難怪，一個人既格局係得咁多，睇既野就係得咁多，睇其他人都係得咁多

睇下你買咩袋同本身外貌/打扮啦
我有時見到啲二十出頭的妹妹
著件u記tee, 熱褲波鞋
個樣好細個 咩住個chanel cf
我都真係覺得完全唔襯

好mk。。。

點睇人買vintage袋

agree
真係睇打扮，同個人嘅氣場
我同朋友成日傾，就算俾你買到hermes kelly/birkin
但出出入入係仲搭緊地鐵/巴士，我地真係接受唔到

我覺得celine啲袋幾好 容易啲carry
即使你用box 都好少會因衣著問題搞到好突兀
但用chanel lv 之類
唔知點解好易出事

我都係覺得睇氣質，有個同事個樣唔係好細個，但有次去飲見佢孭個Chanel cf，硬係覺得有啲唔夾

我身邊有好多朋友係唔用名牌，仲成日話嘥咁多錢買袋做乜，平平地我買到幾十個
但我係wfc 始終大家喺呢方面嘅價值觀唔同就唔同，我唔會特登去拗/冇朋友做，咪繼續佢有佢唔買，我有我繼續買

所以絲打要堅持你自己嘅諗法，鐘意先買係啱架

一陣去試下上身
好似幾貴下

因為凡係啲logo印晒上袋嘅款，都係好易變mk

真心唔洗理佢地，錢又係你嘅，關佢地咩事 總之自己計掂條數就得啦

我歐洲買好似係2萬蚊咁上下

有d vintage 款係好好睇

不過我買耳環多

我諗可能都二萬頭

個人本身唔鐘意vintage(唔係名牌都係)
但有個朋友勁勁勁鐘意vintage，所以我覺得買得啱同靚自己開心就冇乜所謂

佢成日有特價 twist hannah之類的鋪頭都有平

但佢個baby size好似太細
small會唔會太大

其實點先叫vintage..
我見有啲所謂 vintage shop賣trio, celine box之類
但都係最新款 買咗幾年
但嗰啲唔係叫二手咩

我係呢個色

你有冇拎過上手？呢個袋幾重下
去到返工size 會斷手

呢個色我有眼前一亮，好靚喎

係呀而家ig shop成日都亂咁黎
仲要亂咁比新淨程度
花晒都仲有九成新

我覺得得chanel n dior vintage 靚

我理解係美化名嘅二手？

我個trunk 係深藍所以唔覺有colour transfer
我亦都成日較條帶既長度所以都唔覺有問題
其實個扣係依重都預左佢會花架啦，不過好在佢好易啪實

Vintage親唔係啲停晒產既款咩

隻色靚啊

small=返工size?

To me, yes

我中意celine trio嗰啲size其實
好實用

一來包括停產款 會高收藏價值
二來係計年份？ 例如 80 90年代嘅chanel都計中古

想買by the way

Vintage 應該都要20年以上啦
有個vintage Chanel 間隔幾實用 平一大半花左都冇咁心痛
不過落雨 去d逼既地方我都會唔敢用

Agree

因為我自己做代購

應該買chanel 17cm好？定係btw好？ 我兩個都鐘意

岩岩買左個香港回歸年既vintage chanel

買左by the way
勁實用又輕

我16x高 好似medium襯d 但small size好的式

聽完心偏向medium size

chanel 17cm 好難搵
樓上圖果個紅色好靚

幾靚，同個size幾啱平時行街，想問絲打邊度入手同幾錢

中size
small試過真係放唔到多嘢
我用ip6s 都要打斜放

巴黎春天百貨，未扣税前約港幣21,000

望住身邊D朋友都係20左右
但個樣成熟D襯得起個Berkin同Kelly真係好妒嫉

收返埋啦 無人想知

唔洗理佢啦 佢鐘意講咩係佢嘅意見
好似上面咁ignore佢就得㗎喇

我個celine trio 條帶2邊爆咗口
但又未到斷開 諗緊去唔去專門店整
怕佢遲d會突然斷同埋無出呢個款會唔會唔整？
有無絲打試過可以分享下大約幾耐同quality點

我都完全唔想理佢

我化左妝成熟d，所以咩袋都得

係太可愛既唔得，個人既氣場唔襯

絲打有Taste

再問絲打，如果淨係銀包電話紙巾普通行街，以下呢款ok嗎？

利申：咩都唔識，只係想揀個袋女朋友係真心鐘意唔會嫌棄嘅

呢個款好靚

ok ge

我成二十歲但仲係細路樣
鬼叫我生得矮
上次著T shirt牛仔褲加個靚袋
但俾人問我中學畢業未
我都想成熟D可以著得formal 有氣質

都夠放嘅
但呢個係chanel?
唔知呢個款係咪人人鍾意

20歲好細個姐

yes我都麻麻呢個款

打電話去問 不過可能預要收錢

但男朋友既心意，有得加分

我見我啲同事用左兩年都未爛 keep得勁好

當你身邊個個都早熟樣就會顯得自己好似小學雞

老得慢係好事，第日仲有幾十年時間老，到時就會煩點可以老慢d

都係 但可能女友會心痛買咁貴但未必係自己最鍾意嘅款

我想長用個袋呀 隻色好特別
同埋好似話唔再出呢個款？
但唔知可以挨到幾耐

呢幾年唔知點打扮好
一係扮後生一係扮成熟 個過度期好辛苦

黑色會好啲
襟玩啲 唔洗錫住用
但呢對款都幾seasonal
建議要買chanel 落多幾次鋪 睇下唔同款先
岩就拿拿林買

享受多幾年短褲短裙喇

諗住去歐洲咋！

我D短褲都唔係好短架啦
仲要男朋友唔俾著短裙
無衫著啦

法國 意大利 多款好多
但西班牙退稅好似最抵但唔知D款靚唔靚

我通常唔理

就算巴黎總店，
17cm/20cm係仲少過classic flap medium
真係可遇不可求，睇啱就買

有諗過買celine box
好難揀呀媽呀

問過 會轉logo 照出
但係唔知出多幾多季就真

試晒上身未？邊款啱feel就買邊款

我鐘意買細袋 打算買最細size

呢個係small flap bag? 喺佢個app好似冇見倒一樣樣嘅

冇錯 開始又要洗錢keep
老得慢係好事嚟
你可以去睇下maje啲衫，可能可以襯倒靚袋多啲

我舊公司

咁我都係去專門店問下先
我仲隻仲要係seasonal色唔知整唔整到

絲打做邊方面
我冇直都想搵fashion公司做
下年plan入UAL讀fashion mrketing
有無咩門路/tip

未試過celine box呀 但見到上圖好似幾正
但chanel好似classic啲

我唔係做fashion, 我做brand holding/ investment 架

本身諗住買ysl
點知買左chloe tote bag
online sale 5xxx

冇計啦，儲咁耐錢都買唔到樓
咪買個靚袋氹吓自己

買一個Chanel trendy cc top handle 好定 Chanel boy好？

仲買到？
搵咗好多間都sold out

我中意cc top handle 多d

睇相真係好靚 又好型格 隔格又實用咁

我中意佢係top handle

多謝幾位靚絲打，總結意見好壞參半，買呢啲女仔嘢男仔真係冇頭緒

呢樣真係魚與熊掌，又想買到佢真心會用，但又想自己揀好黎買，到聖誕畀驚喜佢

個人覺得，佢如果足夠中意你既，你送咩俾佢佢都會開心

我依家29，但佢仲會送公仔俾我。見到果下係會呆左，但諗起佢40歲大男人拎隻公仔去埋單，就係果份心意已經會覺得好開心

知唔知呢個斷唔斷貨 香港難唔難買

絲打好女友

好怕女友收禮物時會露出失望表情或強顏歡笑

我有係海港城見到綠色，如果有買開野既可以WhatsApp 問下個sales 先既

呢款應該冇hot item咁難買呀

online chloe + shipping

無買開 想入手第一個Chanel

戰鬥民族

屌 自膠 錯post

去行下望下囉，望下其他袋都開心

我都好鐘意loewe barcelona
但個款感覺上唔係好長青

呢個價錢又有其他選擇 好掙扎

唔好意思, 我想問下celine frame bag 係咪唔會再出嫁啦?
一直儲錢等出年畢業就買 點知轉design 仲搞到咁突特

似會唔再出 新logo都好核突！

對celine依家真係好失望

frame 係celine 入面我至愛
勁斯文勁好襯勁靚
果時一出即刻買左紅白
無左真係覺得好可惜

暫時睇下先
努力工作就係想自己更有能力買自己鐘意既野

同感～ 我喺shopbop買過最平 因為斷碼減到五百幾
已經成為我嘅返工頹鞋

點解唔出呀
係咪就算宜家專門店都唔會有嫁啦?

嘗試去睇下囉
或者問代購 仲搵唔搵到

呢個袋真係一見鐘情
點解我唔衝動D買左佢先呀

都係一種動力！

前排見過香港專門店有啵

有時買袋真係要衝動一下

唔該晒你
代購我都唔知信邊間好 驚萬幾蚊買左假野返黎

真?
聽日出去睇, 有就即買
唔可以比自己後悔

係阿
由買左果陣到而家咁耐
都無一刻係後悔
因為真係太靚

唔好意思, 想問埋你係邊間見到呀?

等睇你好消息

承你貴言

我個代購4日前都仲有，綠黑色

官網名係 Small flap bag with top handle

銅鑼灣時代廣場 唔知仲有無 去睇睇下啦！

係咪呢間mrsfatfatshop呀?
如果香港專門店冇既話就真係要搵代購

唔該晒你
希望聽日仲有

代購要小心分真假！
一陣萬幾蚊買假野會唔開心 我睇隔離post睇到好驚

我聽日都去專門店睇

我都有睇隔離POST呀
我呢D唔係成日買既真係唔識點分 所以都唔係好夠膽

傻啦 正常收到人送嘅嘢點都開心
仲要你有做過下功課有心意已經加好多分

想問係邊個post? Thanks!

Yes

我買果下都又驚又擔心又心急又刺激

Bxholic 戈個！

我都驚 寧願比多幾千買個信心 專門店信得過會好好多

但celine 既舊logo 專門店已經差不多無

無錯呀
同埋專門店既service 真係超好
自從係Chanel 買個card holder 仔都咁好服務
就決定除非香港無貨 如果唔係就會係專門店買

我基本上都係係各地專門店買
唔想幫襯代購

真係唔好搵代購狗買啦
咪益佢地
搶哂啲貨 又唔係平,加上又多假野
呢啲人飛一飛去幫人買野咁易做就想賺人錢
自己係鋪頭買有消費紀錄好啲

呢個post 真係好毒

貴嘢一係喺reliable website 訂
一係去旅行先買la
代購我頂盡買d 幾舊水嘢ga ja

同埋自己買 自我感覺良好好多
又可以係門市睇完真野再比較下

係專門店試完睇佢PACK再簽卡嗰個感覺好爽 係代購做唔到嘅嘢。仲有名牌好似點都係睇過試過先買至放心

其實我都有搵過代購買野
但只限small item
Chanel 耳環咁真係平d之餘又多款好多
袋都係自己親眼睇過試過安樂d
拎住走又開心d

係廣東道LV受過白眼嬲到我即刻搭的士去element買

都係呀 但有d仲有舊logo! 可以去睇下先 真係無先搵代購都未遲

我都覺 勁燒

見好多人係luxe.xxxxxx 放
我試過開價俾佢放都ok,但因為我個袋全新full set
再唔係嘅係FB group放？

香港有好多舖頭都有買名牌
vip station hannah依啲
通常都平到幾千蚊

絲打想放咩袋

呢個post真係放火放得好緊要

門市買係感覺非常良好
始終有service

但成日話米蘭站果d好多假袋

其實點知個brand有冇出過個款袋
屋企人送左個chanel wallet白色嘅款
同埋白色貼住衫個邊好易黑左可以點處理

新手lm

Chanel website?

有無人好似我咁中意係ig 睇人開箱？

就係唔見有 最類似嘅結果係v紋荔枝皮

淨係識上youtube睇人果啲咩haul咩haul

我鍾意睇啲人話後悔買咗咩袋

有咩？🤔參考下先

外國除左black Friday 仲有咩時候會大減價？
想劈價買Chloe

超多 keyword:後悔/吐糟/ 包
好好睇 同埋真係學到好多野

聖誕應該都有

有時見到個好想買既袋 睇完呢d即刻滅左火 又慳返筆

係 睇完不後悔嗰啲片 你就會後悔睇咗
不過我睇中一個袋 我通常都會上網睇咗review先
廢事後悔

我會做好多research 睇人點講呢個袋先會真係買

咁我推薦你買trendy cc
只係要記住小心羊皮！

有無人有用Loewe Barcelona
佢一出已經想入手 而家個價都低左好多
但又覺得自己太多細袋
佢個藍色好靚

I mean 有咩袋買左會後悔

係咪得羊皮揀

佢個藍同奶茶色都好靚！

佢地好多都衰衝動
買完先發現條帶太長 個袋太大 個袋太重 個色唔靚
呢啲應該一上身就發現到架啦

女人買野係無理智可言架

我有好多衫買左番黎都唔明自己點解會買

我呢一年係睇Elaine hau 因為佢揀親嗰啲都係我唔太鐘意或者個設計有啲怪

elaine hau揀d款真係得啖笑，尤其啲鞋樣衰到

個袋真係好靚啊

算啦有錢如佢 買野唔洗睇樣唔樣衰 買返黎先算啦 唔中意咪扔埋一邊

立即上網望望先

佢勁多Chanel, LV, Hermes haul

上官網show有牛皮 不過係冇紋的
我覺得冇咁靚

我官網見唔到呢個款

係囉我都搵唔倒

Most common 係：
Celine trapeze, luggage 太重
Lay dior 太細
Prada miumiu quality太差

Chloé Faye bag 金屬太重 但呢個應該係 Chloé 通病

Luggage既重量上到身得mini係似樣啲

喺all handbags 嗰度再search handle flap 就有

見到喇
40200

大家覺得呢個定vanity case medium好

Top handle

留名 好想買個kelly
日本係咪得銀座有機會
上星期去東京又懶得去排隊

岩岩入左chloe tote bag
勁輕勁好用
仲要5千幾

有無圖呀？

係二手名牌應該會有好多group出現

呢排係咁睇birkin/kelly 配貨
係咁荼毒我買hermes

暑假嗰排好似都會end season減

個chanel woc 條帶長到PK我都照買咗

明知故犯

係入面打個kick用
無計啦 呢個係chanel最細size袋啱我
chanel cf嗰D又太成熟 我又唔係太鍾意boy款

有lindy

可以試下同ig shop quote價睇下正常係大約幾錢
同佢講condition唔洗講幾錢買入
扣返commission如果高過你買入就放
無謂自己放咁煩

fb group 我多數係開一個post就share埋出其他group

thanks 絲打

係咪得hermes會玩配貨？Chanel 呢d會唔會

新宿伊勢丹都好大機會有
日本橋高島屋，丸之內就算了

多數hermes點都買返1-2次嘢同個SA熟再問袋
constant / birkin / kelly 一完配貨
上次去chanel直接有朋友熟個SA入去同佢講買咩就俾我

Chanel無聽過 不過我唔特別好Chanel
反而日本vintage chanel有啲性趣

thanks

想襯爆post前問問絲打，啲舊款袋想搵全新可以去邊買到，例如以下呢款：

我相信呢度嘅絲打，佢地都會答我

舊款既salad...你可以試下outlet既...

我lindy 26 都係walk in central H 買到

舊款又要全新會難D wor
outlet/ FB group?

知道

咩色同幾錢？26係咪夠用？30好似好大

廣東道嗰啲幾時都有人排 行遠少少去elements已經爭好遠，再唔係中環太子大廈，長期都冇人

可唔可以知道係咩款？

我都覺，element 長期好冷清。。不過依家有高鐵，應該會多左人

果d都係買奶粉姐

由藍字轉紅字 搏咩姐你

多咗人但係去萬寧 嗰次番番下工好頭痛想落去買粒藥都打哂蛇餅
但係名牌舖都係繼續冇人

Element 邊有奶粉賣

以為轉個色就可以扮絲打，會有人理佢？

element d人係咪冇咁西？暫時我覺得最唔西係pacific place

但elements既名牌店係無人到我唔敢行入去

我唔係住太古城貝沙灣
出入都唔係坐的士私家車
買袋要靠自己比 無男朋友送
會唔會襯唔起唔可以同你傾啊

太子大廈都係 次次行過Hermes Chloe chanel都係冇人

果班係珠海落黎成班窮撚黎 點會買到名牌

討論好熱烈，新post已開
1001後可以轉post繼續討論

好mean但係有道理

萬寧呀 早排先比人掃清

呢個真 但我又唔想去廣東道
利園應該都ok

之前行element 想買水行左成圈都唔見有間7-11，差d唔記得左地下有間萬寧

印象中既element 只有名牌

推

Thanks!

歡迎去新post繼續討論